數碼暴龍玩具討論區#6 1001唔開po養乜都變鼻涕獸

有冇巴打割愛出讓1set

兩隻奧米加留名

喂呀大佬呀
開新post唔係問題，都post番哂上個post應該置頂既資料先呀
攻略 qna果d
搵撚死咩人，爭住出post

上個po推爆左又唔開

加魯魯又開返訂
幾時先開三色磚呀

我對機仲未到手我屌

我部暴龍機不斷自己restart,係咩事

隔左十幾粒鐘先有人肯勉為其難開post
始終難逃被屌嘅命運

講到上個post有晒置頂咁
d資料一直都冇人整理架啦
咁得閒同你搞咩
你自己搵就搵撚死人
人地搵就唔揾撚死人嘅?仲要人炒埋一碟餵你食呀?
自己唔boommark d重要資料關我撚事

置頂左d人一樣照問架啦

跟本就進唔到究極體

易過以前好多 你一定無玩超數疫苗種

有d性趣 但卡都唔係
淨係出畫 會賣幾錢

2舊內有無機

咪係囉
依家可以同電腦對打
以前就要同人打
或者另外養一隻做沙包

執屋搵到，有無巴打有興趣？全新未玩過

佢email話我知7月25先發貨

我特登唔開post睇下1001條仆街開唔開
結果 祝佢爛春袋

開過兩次訂㗎嘛

估 $288

每日一叫,仲未有3色機訂呀頂~

祝佢養咩死咩

要對港魂有信心

一日有48個小時所以宜家都只係7月頭

咁又係喎

mk和版又加左貨

我想問買返黎原價放應該有人要？
只係想賺信用卡d promo

你就想成萬yen啊

想賺promo 就唔好買得嗰幾舊水啦

Ps 原價會有人要嘅你睇下ver20幾多人後追

我要一對唔該

我諗住5隻

上2個post已經有巴打打左好長好長既tips
上個post樓主整埋google doc貼哂link益你地
你呢d“做死人”既理論真係on9到核爆，人地整哂攻略餵撚埋你個死人口
又唔係屌你爭住開post，屌你唔post置頂je
你睇完就拍拍屎忽走左去，新入黎果d就問問問
自私撚，收爹啦

我真係笑而不語

你咁得閒屌我
唔自己貼返個Google doc上嚟?

自私撚屌人自私
明明係自己殘廢
旨意人地整理完餵你
食屎啦死柒頭
攻略我自己google都搵到啦
好似你咁要人餵咩傻閪

上個post 俾哂link 啲人都繼續問問問，又真係貼嚟把撚嘅

所謂嘅google doc都死埋link
都唔知貼嚟做乜

我嚟
我無留意個回覆係1001. 我剩係睇到係第40頁
唔洗咁講嘢丫嘛, 加上呢個POST 我見不嬲都係有固定人開帖

你肯定死左?

第一日上.......咩

你搵份俾我
等我唔洗整咁辛苦

我睇日文果兩個網夠喇喎
你係有整理開就開埋po啦

以後俾法蘭奇開1001咪得

老奉咩....有幾個post都唔係我開,1001自動自覺開架嘛

你識睇唔代表所有人識睇架嘛

唔怪得連登搞成咁
7左啦你，番去玩玩具啦
講2句就屌人老母

明明係自己殘廢
旨意人地整理完餵你
食屎啦死柒頭
攻略我自己google都搵到啦
好似你咁要人餵咩傻閪

都唔知係邊個戇鳩仔撩交嗌先
幾個post都冇人置頂
我開個post就俾人屌唔置頂
好在有法蘭奇巴打整殘廢餐餵扑野唔帶套呢d廢人食咋
真係造福人群

你繼續自hi小圈子
咁幼稚，肯定中學十未讀完

紅，藍機係唔係返咗貨？

執屋搵到
有無人想收

對03無咩愛

仲有一部
美版

美版01 how much?
Tg:jacktattat

第二水25號派貨

返左 聽晚拎

說好的月中呢

垃圾港魂

想要03
Tg: ohgoodbyedays

有冇巴打已經棄養啦

生病係咪冇得救？

呢個係咩？

訂9部每隻色3部，1部玩，2部儲

係時侯彌補返童年遺撼
當年細個六年級睇住班同學圍埋班，自己無得玩無得埋堆
好羨慕

87年巴打

童年陰影

呢部垃圾機紅藍就話炒得起賣回憶
新顏色根本格硬嚟
on9 唔撚買

係囉，買紅灰已經夠哂

三色根本唔會起到個價

港魂訂野可唔可以7仔ok自取
我見宅急便個網有呢項服務

呢位朋友講得中肯
垃圾機唔撚買
垃圾紙唔撚要

賣磚機2部 紅色未開 藍色玩過unlock左3粒蛋

未試過喺PB訂嘢，有冇得自取唔使運費？
有冇人記得第一部暴龍機係咩色？就係而家呢隻紅藍色？

omega冇晒

係咪放左係購物車就一定買到?

希望係。。。。

Load唔到

個網lag 到

免運費優惠券換唔到, 咩事

全部都係0

on9? out of stock???

一checkout 就死

我放哂入購物車, 但我想換左免運費優惠券先俾錢, 但依家換唔到

放左入購物車比唔到錢

等咁撚耐 原來係冇貨賣

放咗入購物車嘅巴絲有冇人比到錢?

唉 想點

開ot 買機

應該都買唔到了

直頭俾唔到錢

港魂即刻喺facebook 比人屌老母

見到0既人唔駛試喇
ping到個server就黎爆，放棄啦

放左入購物車買唔到點算

唔ping 撚爆佢班撚屌唔會做野

嗚哇我好似買到啦

我頭先仲可以加多部奧米加 準備俾錢

點做到#ado

我完全係乜柒都禁唔到

全out of stock
但係心情愉快

去過一次step2 之後佢同我清空左個購物車

岩岩有一刻個網正常返 然後即刻去加機

如果剩係入咗購物車既人係唔會塞到咁爆
而家係一堆買唔到嘅人狂F5希望有奇蹟

唔係怪買唔到嘅人，個責任絕對喺港魂度

不過買唔到嘅真係唔駛諗奇蹟喇
我一開波就入咗購物車，啱啱40分都仲俾到錢，件貨冇跌到出嚟
唔好ping個server等d買到嘅人俾錢好過啦

成功訂到6對

實會加貨嘅
冇特典姐

x2 都係訂左6對, 每款2個色

電子垃圾都搶

我想問下我得一部數碼暴龍機
無得對戰
係唔係連完全體都進化唔到

唔好特典嘅人真係唔駛搶得咁癲
講真其實又有幾多人真係想要特典吖

no problem

而家唔使對戰就進化到?
我記得以前要有某個勝率先進化到

6套先岩
每隻色6隻

痴線，我件貨跌左出黎 黑仔到

咁L多

幫幾個fd搶埋 自己keep3套

俾唔到錢 我都跌左

信住先

無撚晒

撳唔切買埋一對金色
而家訂得一對白一對黑

只買一set儲
跟住等執人二手玩算

.....大哥...

算好啦，金機雞肋野

我訂得一部黑色， 有冇爸打放部奧米加連特典比我。

本來諗住 1 set 儲 1 set 開出嚟玩

落左3次單.....
9套

等罪講句呢度都唔少炒狗
加密有撚用咩

利申 冇搶
玩紅灰夠

買一部黑色算

搶咁多套拎d特典紙去抆屎咩

聽唔聽你9UP好? PAYPAL 重覆落單

搶得多就一定炒既咩
死毒撚無朋友?

我依加仲爭兩套

屌呢個好笑

其實有個掣叫logout......有無咁聰明既連登仔

登錄

如果您已經是會員，請以您的用戶ID和密碼登錄。
--------------------------------------------------------------------------
第一次到PREMIUM BANDAI 網站?

如果你還沒有註冊，請加入我們吧!
成為會員後，您能使用許多有用的功能和服務，如查看您的訂單記錄，追蹤包裹詳情等。
建立一個屬於您的喜愛清單!

肯收皮未? PAYPAL果到又係唔會疾機

咁早鋪定慘情伏線準備第時放機

買唔到，慳返
本身都猶疑緊買唔買，冇乜時間玩

好想要張紙

唔好以己度人咁柒啦
我有話你知用緊一個人名一張咭？

好啦！我係鳩up，其實我一套都訂唔到

炒特典嘅其實好戇鳩
有幾多人會為特典食炒？

紅藍機炒得到係因為當時
1. 消息/熱潮未揚得咁廣泛
2. 配色有回憶
3. 首批
第2批貨已經唔係嗰回事

炒3色機喎
等睇炒狗幾時燶

冇特典大貨任訂

特典應該真係未必咁多人想要，高達模型都試過有咁既情況

真 廁紙

蟹喇蟹喇

其實買左紅灰就算，無諗佢又出幾隻厄錢
無特典真係採佢有味，成日開第二批任訂

之前個扣針都話有啲用
多張紙想叫高一百幾十有啲難度

好少貨？
紅灰擺係到任訂㗎喎

大家如果炒燶左記得揾我

呢樣真，比盡50

兩個月任訂，我last幾日先訂

今次係咪破哂暴龍機紀錄

動畫機都冇咁快收皮

擺明港魂廢拎唔到貨
屌哂佢全公司上下老母

台魂一樣搶黎炒
但岩岩三色又補晒貨

部紅機都玩到開始悶
我等出年超龍算

直頭冇玩了 ， 係咁死出埋綠色龍仔獸蛋

點運返黎

有貨啦，快訂

唔在乎特典 根本會開第二次訂

我想要部第4代 未玩過 有冇人放

蛋蛋獸個部？

加左貨

得返金色

執到一部奧米加，三分鐘無晒

乜原來咁搶手架 下晝仲坐定定諗住今晚先買

on9 加得嗰幾部貨好心咪撚加啦

撚狗咁撚

數碼暴龍卡 既舊版白卡仲有冇咩地方有

可以挑戰獎盃賽代替對戰

岩岩訂晒3色各1

半2

仲有？？

唔見有喎

頭先見到有一部金色

求解答

訓練值，姐係第三個打沙包既icon

睇黎想要既要成日MON住 頭先見到有一部黑色又瞬間無左

搞到好似apple store抽/排iphone咁

咁快賣哂

希望再開訂

如果要進究極體 係咪要兩部機合體先得？

屌 尋日有野做

日魂多到無人買
港魂就係度擠牙膏

我五點捕住都得一部

特典版日魂都好快賣哂

張爛紙唔要啦

冇特典版起碼賣三轉啦
日本都開左三定四次

都唔知佢擠牙膏咁做乜鳩
分得少貨咪早d賣晒完左個預購囉
又唔係iPhone咁會見報

喱水連特典嘛

我好想要

幾錢

唔知遲啲會唔會連埋本書一set特別版套裝咁賣呢

大和....D3?

1,開名
2,大和D3係咩來

傳說中既大和D3

開名啦

買唔到當慳返

留名跟進

屌，機甲龍呀

直接開名啦

唔會
其實色紙同本書冇你想像中咁有市場價值

開名,幫你屌撚佢勁

有冇巴打有暴龍進化既條件表
上過日本xxxxxxx個網好多都唔齊
點上究極體都唔講

哦,15th d3係咁

頂，原來講15th

得啦
大家散場啦

有冇人買左太一暴龍獸

訂唔到
y拍見有人賣2500

當我冇講過，你講大膠嗰隻

太一暴龍獸而家後追幾錢到 26號先番到香港

想問有無得暫停有時驚瞓覺miss 左

利申 睇左pdf

我有訂，未去拎

岩岩發現左雙人訓練其實唔洗記表
第一下㩒a，
岩就之後baba，
錯就aaab，
一定成功又唔洗記咁多

1點 條撚準備

今次唔知係咪長開預訂。_。

炒家開始入閘

係咪少張廢紙?

嗯

三隻色，各訂一部

入十套
每套轉手賣一千蚊發發

訂左三部自用

冇哂

飢餓到呢個地步

驚死唔補貨咩
日本多到冇人買

補貨再入十套

點半先 睇到呀 又無撚晒

今次好易買，不過我冇買

我只想要張廢紙

終於訂到 係咁f5

終於成功入到一白自用

三點先睇到有得賣 又無晒

it狗同你地玩唧牙膏

頭先無啦啦唔知點解有一部OMEGA色
即刻狗衝左
真係要炒IPHONE咁

不如訂日版算，反正都冇特典

miss 左,無哂,我想要一部黑色咋

屌喇星
爭隻金色齊1 set 呀仆街

日版啦

有無咁餓呀

班禽獸

又有得訂

訂到一部白色

屌佢老母係咪一部一部咁放出嚟呃運費

之後幾秒見到仲有一部金色但按入去都冇埋

撳到了 又係放一部出嚟 really on9

過一陣Refresh 又見金色有貨

屌哂bandai 全公司上下嘅老母

次撚次都係見到垃圾金色

一部一部放可能係有啲人撳左入cart冇check out
session過左一段時間就free返出嚟

放棄呢set真係明智
紅灰果時真係輕鬆訂

屌，之你班友f5到我比唔到錢嘔返出黎

第一水已訂哂三色

呢個唔關我地事啦
係bandai 廢閪咋

依家訂果D冇特典

唔好後追

諗諗下 都覺得張所謂特典好冇謂 是但啦

唔追啦
冇咩儲機癮
玩紅灰夠

各位係自己收藏/玩先好頂新3色
而家部紅藍我都想放咁濟，炒新3色既人自求多福

得一套

不嬲都係買黎收藏 係啲人唔知炒乜野姐

紅灰都未開，買一隻儲算
無時間養

諗住試下篤個reset制可唔可以load save, 一篤, GG了

奧米加果隻唔係透白色咩，我見麻麻地所以訂黑色同金色，黑色冇留意係咪透黑

RIP

睇巴哈又話有load save function

一換電咪自動load

有啲人見動畫版digivice炒高咗個價
600蚊又唔捨得買
磚頭機240一部低成本咪諗住大手入
典型貪小便宜心態

到時蟹哂拎嚟玩層層疊啦

低質到

等我買返幾十部大和機炒下先

齊慶祝

自己玩，紅藍無玩過

順利訂左白同黑

剛剛又開訂？

大耳萌死

今朝起身岩岩好見到 不過直到頭先先得閒上黎傾下

今日希望捕到一部黑色

第二水紅藍機聲稱係今日派貨
有冇巴絲已經收左貨?

25到香港
26派貨

屌。好心訂日版啦

呢次炒家死硬，原色機冇人訂個價升起到，今次個個冇野做都訂十套八套，可以自己開農場

留意到呢位巴打成日叫人訂日版

貴少少但唔洗比港魂撚狗咁撚

今日到手，好興奮

收到貨?

你未俾啲鋪頭撚過姐
雖然孤仔算少出事

我想問進化完全體個勝率同場次包唔包

我想問進化完全體個勝率同場次包唔包雙人戰鬥

紅灰一set

雙人戰鬥應該純粹要嚟合體

唔該師兄

唉，一出社會就冇心機繼續儲機儲玩具，明明資金鬆動左

買到麻木左

我反而係出左社會，用落啲玩具錢愈來愈多
巴打成功退燒係好事黎

唔啱啊雙打可以用嚟進完全體㗎

幾時再有第二轉貨呀

查實有無育成？攻略？

跟喱個網啲條件, 大部份都啱
但係訓練數要除2, 即係個網寫要訓練16次, 20th只係要8次
應該只有幼年進成長同成長進成熟要滿足條件
進完全體同進究極體你對戰打晒一條體然後勝率夠就進到
進完兩隻究極體就打tag battle, 打幾場之後你兩個究極體係合到體嘅就上超究極

大致流程係咁

唔該晒

成屋都係暴龍機 同暴龍玩具既戈講呢d

4+ Calls, Train 5-31, Overfeed 3+, 0-4 Sleep Disturbances.
係咪姐係4次以上miss call，訓練3~16次，過飽3次以上，0-4攪佢睡覺?
miss call係咪姐係右下果格消失一次=1miss call?

過飽係唔係即係食到唔肯食?

邊度講講要除2？

20th進化都快過舊版1倍

20th一開始玩嗰陣已經有巴打話要除2, 出處不明
但係相信係除2正確, 起碼我除2完係養到嗰隻獸出嚟

好似係食到佢fing頭

miss call係咪代表佢叫完右下盞燈消失=1次 miss call?

係
sleep disturb我唔肯定
本說明書好似有講隻獸瞓緊覺你開燈搞醒佢, 15mins內熄燈俾佢瞓返就唔計disturb

炒家們條撚準備

第3次

Thanks

炒家表示唔會怕，
訂100套，只係放番30部係市場，個價一定上到400蚊部

今日收到機, 但只係買左一部..嗚呀

大手入貨

好多貨

Strong hold 啦喂

輕鬆訂到

之前訂到白色 而家訂埋黑同金

買極都仲有
今次發發

買左1set先算

任買架喎

訂到啦

長開

碌爆張卡
香港地買磚頭最保值

終於收到第二水紅灰機
係咪冇得較做長著個mon 佢而家過一陣就熄好on9

入多幾套砌磚牆

買左廿套，我地炒家大勝利

訂左部黑色

第三次任訂

無限chok錢秘技

今次真係天滅炒家，炒紅藍炒得咁爽，抵死

其實紅藍機本身無乜人訂...
點知有班水魚盲搶姐

好似之前見有人post 話新呢一set 機要有紅藍機先進到奧米加果d，但見佢官網上面話new colour 都有多路龍蛋果d ，咁係咪其實唔駛紅藍機都得？

紅藍都開始蟹啦

如果有人棄養我都會用200買多部玩

建議你睇多次官網

d貨真係開到任訂

你地部15th 電波幾耐要換一次電?
我好少帶出街，一兩個月就要換一次

佢應該每小時十部八部咁出，出到最後一兩日先任人買，咁先可以食盡班炒家

開機改名得日文？

眼殘sor，都係買紅藍機算數

有冇人訂多部黑機/白機可以讓比小弟
前幾日一部都訂唔到

任訂架喎

想知早兩日大手訂果啲
啲磚頭係咪可以起樓

而家有得訂

任訂

thanks 原來又有番

炒狗仲唔快啲買哂佢

好想要特典版。求下你地賣比我

訂左一set

想問下港魂想轉用第二張信用卡比錢要點搞?
比錢果度佢淨係比我揀paypal

入信用卡落paypal

食屎仔,變左鼻涕獸

熊仔獸

依隻同之前15th個隻有咩分別架?

多左進化畫面
多左黑暗進化路線
背景多左個紋章
機面啲字上左銀色

其實雙人訓練成功一次係咪計多啲

咁好在之前個版無買
依隻有得訂來儲

舊版企價依然極硬

宜家一隻鼻涕,一隻鼻屎 好想篤死哂佢地

喂藥毒死佢地算啦

依D志在儲
過下手癮

你養得衰啫

漏左係公司唔記得帶返屋企就變成咁

拮死佢

訓教有無得暫停唔玩住？

聽講重未出網上對戰

訂左金色黑色，有埋坑紋顏色，幾靚

唔知隻金色出到黎係咪屎黃色

好似隻野都會一齊訓教

唔死咪算好彩

一部機可唔可以第一隻同第二隻對打？

好似唔得

2次都變鼻屎
第一次 佢每叫一次，右下冇燈我比一粒肉，持續5次，不過可能成日訓練所以進錯
第二次 佢每叫一次，我先訓練一次，訓練左5次我就冇練，轉食藥都係衰左，有冇巴打教下點進

點解呢本野直情係日魂網度消失左咁嘅？

你想進咩先
進暴龍嗰啲就錯撚哂

由於..

呢隻做工好靚，不過價錢就

嘩本畫冊.....屌又要供奉bandai
日魂同港魂嘅會唔會一樣？港魂有無可能出中文版？

咁要等港魂消息啦

成功訂到新三色磚

岩岩先入完電

依家有得訂果部15週年電波暴龍機，算唔算之前太一橙機進化版？

其實新磚機訓練過咗某個數係咪已經唔再計
我而家一得閒就訓練佢兩三次 但係練咗兩日都唔見佢有進步(應該過百次) 打單打對返同級有時都係會輸

希望有港譯啦，唔想見到寫住數碼寶貝

我都會輸
361/388
玩左6日

我覺得練滿左努力度之後就唔會再變勁

雙打仲易輸

金色實機係閃粉屎

唔係好屎姐

啲坑紋仲會甩色添

甩硬色 閃粉

原價 $650 放D-Ark 03 暴龍機紅色 15ver 全新未拆
tg

你捐少幾次錢都慳返啦

放左未??

宜家可以去邊度搵紅藍機？

同埋如果訂三色機去邊間街鋪訂好？

動漫節有

動漫節有紅藍現貨 不過唔係笨大個攤

係邊檔有 諗住聽日去 btw係原價？

原價難啲

見到$299一部

係咁上下啦，網上買連運費都要

蟹

有冇人放20周年機？

蟹貨萬歲

蟹 全部都係蟹

仲有賺呀, 蟹唔晒

點解套變身公仔會咁撚貴
細個頂盡都200蚊左右姐下話
而家出返隻隻都500開外

我想問15周年D3, 呢啲裝甲x1係咩意思? 係唔係用完會冇左 同埋呢隻咩裝甲黎? 似金甲龍獸 但係我岩岩開始玩冇理由咁快有架

裝甲係消耗品黎
呢個好似係純真唔係奇跡

舊時廿幾三十蚊可以夠食餐晏添
而家得唔得先 顏色 關色 都執過晒佢既
又點會平呢

有時進完果隻都唔知乜黎

想問依家邊度有最齊全ge數碼暴龍舊卡圖鑑?

打輸有機會會爆
裝甲每款最多save3隻

因為有d裝甲體無係動畫出過,所以你地唔知

玩卡先知

岩岩google左啲圖 原來啲裝甲係可以比唔同數碼精靈用 點解新呢部好似搖兩搖就有怪 以前細個好似要搖好耐

隻亞古獸睇完實物都係麻麻

係奇蹟啊
キセキ奇跡

覺得唔算貴了

有diecast 件
提高咗精緻度

再講隔咗廿年出隻一模一樣嘅你都屌啦

仲有無巴打約出黎開蛋？

睇完亞古獸實物我覺得麻麻
唔知點解個頭條罅會透黑色
但係打開又唔見有黑色

想問下日版20th磚頭機 係咪冇得上網連線對打？

點解進左究極體之後勝率會變左100%

訂機係咪去孤仔最穩陣？

港魂

動漫係咪有檔有磚頭機買 有冇人知邊間

點解成日禁左休息佢自己醒返然後就4舊屎

我想問究極體有幾多日命

無信用卡點算？

你三十歲未？

TAP N GO

咁你都識講佢瞓醒左啦嘛

頭先手殘12點前撳咗隻磚頭機去校時間個畫面 諗住唔撳都撳咗 反正之前個鐘都慢咗 順手校快返啲 咁就直接撳做00:00 直到頭先先睇到隻野個年齡冇加到 點解會咁樣? 有冇人試過咁樣 而家可以點搞?

好似有啲1999

金剛棒 慎入

仲有無巴打想要紅藍磚？
留一留tg

jasccw

x2
而家先9歲

@MrSonicC

萬幾蚊

。。。。

同問 仲有冇巴打想出嚟開蛋?

九舊水買個銀

pm15w

加美尤夠鐘食藥啦

本身2,3個同事一早訂左,
最近到貨玩緊
依家十個八個想一齊玩
如果有巴打想放
可以留TG

真係人如其名
自己求人放
仲要人地放tg等你add

唔好用個求字,我自己都玩緊
動漫節都有得買
就算無都仲有得訂

如果有巴打買多左想放都係大家開心ja

咁仲唔去買?

呀,你都幾撚on9
我邊度買關你撚事咩
跌落地都要拿返咋沙

係唔關事架
不過見你覺得出面貴又想上黎r 平野
仲要大支野到叫人留低tg等你add咁撚鳩屎
想屌你老母啫

on撚9,你D垃圾真係唔屌唔得,小人之心
我有話過要原價買咩?
咁大個人,搞咁多野想慳幾十蚊?
真係要慳會平得過我直接上官網一次過訂?

好心你啦,男人老狗咁撚小家
留低個tg咁撚小事都依依吟吟
切撚左佢啦

訂你老母個閪咩
上網有撚得訂
你估係你老母一年365日打比agent都可以bk 時間屌呀

訂唔到咩?
我個部紅磚都係咁訂返黎嫁wo?
顏色冇乜所謂,我地咩色都有人要
其實係咪我霸住你個名所以你嬲鳩我呀?

咁你食炒價唔撚仆出去買?要係到又約又傾?
搞撚一大輪?
仲要隨時約幾個爸打先買到6,7部機喎?
你唔係on9係咩?

想搵人屌only

咁你食炒價唔撚仆出去買?要係到又約又傾?
搞撚一大輪?
仲要隨時約幾個爸打先買到6,7部機喎?
你唔係on9係咩?[/quote]

我鍾意點做洗唔洗問過你呀?
都係個句,關你撚事咩,惡過華秀隻狗
我原意諗住還掂出去買,順便收埋巴打D 散貨
就算有又好,冇又好,1部又好,5部又好冇乜所謂
留個TG 你就係度吠,食懵你咩
咁大個人搵D 有意義既做下啦廢柴,on99
屌你真係好撚柒,柒完以為我貪平,跟住柒訂唔到
你真係好撚小家,仲要以為全世界都好似你咁小家
縮返入你老母個閪重新學做人啦好嗎

咁都好鬧交

第一日上....

咁都有得屌
香港人真係大壓力

說好的七月尾呢

昏迷左了

我鍾意點做洗唔洗問過你呀?
都係個句,關你撚事咩,惡過華秀隻狗
我原意諗住還掂出去買,順便收埋巴打D 散貨
就算有又好,冇又好,1部又好,5部又好冇乜所謂
留個TG 你就係度吠,食懵你咩
咁大個人搵D 有意義既做下啦廢柴,on99
屌你真係好撚柒,柒完以為我貪平,跟住柒訂唔到
你真係好撚小家,仲要以為全世界都好似你咁小家
縮返入你老母個閪重新學做人啦好嗎[/quote]
真係慘 收部暴龍機都比人屌

有興趣，tg: fcbenny

有意約巴打出嚟開連機限定蛋
五部機成團 點睇?

搞乜喊咁口

炒燶了？

我得一部機得唔得

留咗tg 先, 我自己都有兩部, 我同事又有兩部, 如果佢都想出嚟 其實已經成到團
tg: aluminium13

咁都嘈...想趙幫手推post都唔洗咁架

七月最後一日啦，港魂仲未update畫冊

可能8月頭

都話港魂一個月有九十日

差咁部橙色機，算點先

又到八月一號

七月三十二號只嘛

剛剛訓醒 唔係計農歷咩

近睇又水口又甩油

所以我咪唔gur點解賣4百幾蚊

唔放係魂限已算好。。。

好似 加魯魯 下一隻係超惡魔獸

隻奧法一早出左sample但係仲未賣街

由第一次d-art展覽出起計..等呢隻有冇等到8年

磚頭機一問

一隻機械暴龍獸 一隻安杜路獸
之前點訓練都唔會跌穿體重下限
而家隻機械暴龍都係floor咗喺40g
但係隻安杜唔獸就跌穿咗 得返22g

要點搞返好佢

我隻安杜路 20g

仲輕過原本嘅獨角馬獸

有新weight, 長毛骨得5g

動漫展張免運費卷幾時會到個戶口

有興趣，tg: lihkger

屌牙。冇拎到。。。。。仲去左兩

可以日元7.2算+$20幫你訂野🤔🤔

唔使架屌，上PBofficial site都有個活動link

btw牙你老母

丁丁杯有折暴龍機無折？

一陣查下先🤔如果得就食你地20-30蚊水🤔

依家其實咩價 🤔我見最平先$6800YEN 好撚貴

話說有無人記得初頭磚頭機宣傳話有紅蓮騎士，墮天地獄個d可以養到，宜家完全無呢幾隻既聲氣，官方放假左無入落機度？

tg:fate

tg:fatec1222

好link 分享
1~5代進化表

Join ar!!!

諗起以前磚頭機一定唔夠超龍打既歲月

全部尋日買

買埋鋼加，暴龍機

隻滾球邊度有

真係屌你老尾丫，畫冊個張圖由七月尾公開變左做即將公開，連時間都無埋

信和精品買82$兩隻bb

只愛亞古獸

食屎啦港魂！

放咗了

想知多唔多人訂咗藍色15週年電波暴龍機？
前幾年出過橙同藍機，做乜今次得藍色機？

我收到喇喎

想進暴龍獸係咪完全唔洗對戰?

部20th 琴日岩岩寄到黎

想問下第一版磅重
分別三頁心心 個日文點解？

飽食度，食肉加1
訓練度，訓練/食藥加1
努力度，訓練4次加1，練滿攻擊力加2

Join!
@MrSonicC

你地個團係邊區

九龍灣

唔會係中文啦，中文同叫港魂自己印冇分別

？

各位巴打知唔知20TH 邊到有現貨賣

中文真係狗也不屌

中日對照

中日對照咁好

唔知 可能得部分係

你問咗笨大？

又要比錢
喊出嚟

出得好撚急 想抖吓

訂咗

過程輕鬆嘛

冇興趣
拎到手係日文睇唔明盞冇癮

唔洗

進任何成熟期都唔洗睇勝率

thanks

由佢病掉係度幾時先會死

好似係24小時，狂食藥再短命啲
唔想煩就爆4舊屎唔理佢一日

我隻剛進既鐵銹要10個鐘

我而家就係四舊屎病曬兩隻唔理佢放置play

順便餵到體重99

已餵

閪咁細隻字 全日文

出到嚟係中文先後追
反正抄唔起居多

果張改左啦
全日文

屌BANDIE老母
當年d圖鑑一百蚊有找
依家出本三百蚊掠水

一開始冇講係日文，可唔可以cut單

想當扭蛋都係五蚊粒
現在幾多...

冇

send email去cut 到

PayPal係咪都可以提出refund?
張免運券會唔會俾返我？

...cut到你都偷笑啦
仲諗免運劵咩情況 ....

俾港魂撚狗

反而日文唔要

我以前未學日文都唔想要中文版漫畫

我都仲未收到... 佢話8月4巳號之前先send

日文睇唔明呀

設定集姐。。。又唔係要睇故仔

設定集先更加要明
故仔估估下都可能估到7,8成
設定集啲細眉細眼嘅位唔知就係唔知

以為咁正有中文
不過呢d週年圖集都係算，過幾年又出一本

呢幾句嘢真係on9到一個點

夠你講一個點on9

屌佢地仲未捨得死

收到了已經訂左20th磚，不過得番兹巴獸

隻鼻涕終於肯死

我等再貨算

磚頭機其實係咪越重越好打?

你記得咪撚出街嘢啊你
廿年前啲價邊有咁貴
掠水㗎！

yes
兩部機撞埋重D果部實贏

今次隻暴龍獸真係好撚大

有人買左三隻

大人幾個碼 痴撚線

個比例差咁遠

動畫比例唔係差唔多咩

G巴獸變刀好過癮

動畫好似真係咁大隻

佢動畫真係差唔多有咁大 但無諗過佢實體都大到咁

幾錢隻

好似要10xx

唔係應該同加魯魯差唔多size咩

你有冇睇過動畫

套20周年卡港魂出唔出㗎

好似好耐都唔有人po

紅蓮

靚

nx??

個掉轉滴露頭好恐怖

分裂個頭
得加魯魯最正常

淨係想買加魯魯

成千蚊買隻咁既野？300蚊都比多佢啦

淘寶最好

想知係咪膠鴨質地

幾好質地我都唔覺得值咁貴

咁本身魂限定係貴會貴幾成，平返300$就差唔多

900左右之嘛
不過睇你點睇啦 當日隻加魯魯都要成千 又係膠鴨仔質地
係就係唔值架啦 鬼叫有愛咩

有愛邊會在乎價錢

幾愛都唔會用成千蚊買啤膠公仔

咁呢個咪觀點問題囉
你有你覺得唔值 我有我俾錢買 無衝突
反正我又俾得起

同意。
講真又唔係話買左就無錢開飯，值唔值唔到其他人評論。
最鍾意睇班酸民無錢買又要屌人俾錢買

啱 用自己錢真金白銀買心頭好唔使理其他人點講

1000$叫到兩次雞啦

利申，我揀暴龍獸

叫完雞 睇醫生都係返到啦

屌

有冇巴打知紅藍磚頭機邊度仲有得買?賣緊幾錢?

G巴同龍仔獸進完全體有咩進化條件

仲未收到動漫節張免運係咩玩法

帝皇龍甲點算

係滅世魔獸面前帝皇龍算咩

btw 帝皇龍變形舊模又可以再用一次

GEM唔會用舊模啦 又唔係玩變形
佢條線應該有排都未到帝皇龍甲

帝王龍甲洗唔洗50cm
奧米加其實幾大隻? 01同02大電影 2個大細差好

仆街喇…隻暴龍獸mc咗兩次，會唔會上唔到戰暴？

成功cut單仲收返張免運券

Hi 我想問仲有無ching放 15th d-ark 啟人機？

有部未開

搵吾到你telegram😱

你唔撚是search埋個傾字嘛

笑到肚痛

高價收一部03ver3.0.1 不死機一部 價自出
Tg:derek0616
有意pm

想問下仲有冇巴打有啟人機放

得閒留個靚名

放全新一對紅色藍色20週年磚頭機

tg

乜果張動漫節免運一定要新會員先有?
屌佢老母之前有d活動寫新會員但舊會員都係click條link都參加得
今次無俾我

台灣魂限超進化魂

無tg 係到講ok？

呢到唔講價 自己裝tg

幾時搞聚會？

放全新紅色磚頭機,今晚放工覆。
tg:

炒到蟹左？ 之前仲見你放緊800

又想用700收? 不了

揾水魚就好心去yahoo bid啦 揾食都咁懶 會窮架
你又係on99嘅 第二水都派哂先嚟炒 炒閪到咩

想要一部紅色，有無巴打有多/唔玩

想入返以前啲數碼暴龍卡

等緊bandiie出復刻d-ark金色

想我用700收？不了

呢隻？

2手見到300都冇人理

部機好快玩厭
都係用嚟滿足童年回憶姐

養完細個果陣想養嘅怪之後開始hea養

一開始多人玩咪炒得起
而家D人玩厭左咪冇市

養新怪囉

交配緊

全部都想養 挑戰全圖鑑

唔係，對戰卡

養育機始終會有養晒既一日
一養過晒就收得機咁制
更何況12月又出一批新既
仲炒鬼炒馬咩

網戰on9同超究太少係主因

12月都係多3隻蛋同一隻超究咋

12月都係多4隻蛋同一隻超究咋

仲有超龍嗰堆路線未出

超龍機20周年就會出啦
$3XX一隻出夠5隻色
每部都獨家一隻蛋
發發

其實20磚機比以前多野玩左架啦
我覺得係人大左難滿足同唔會再落公園同人對打有得互動
唔好話數碼暴龍，根本獨家村乜野玩具都好快玩厭

當初吹到wifi對戰
而家個網戰系統鳩流流咁

chok機真係好high

收15th 數碼暴龍卡，有冇人放

冇時間懶得養就真

同埋人大左睇穿佢個模式冇左飼養既感覺

成功入手

想唔死機買15th周年嗰隻唔係好啲咩?

日版好玩啲？？

屌。好新淨，幾錢？

全新咁款

ドラコ獸青同綠係咪可以合體?
養唔到究極,上次養到成熟就死左

台灣買番黎 對完港紙1400 好貴

99%新 冇花

又係戰鬥暴龍

東東呀呢

啲敵人乜料

低齡向

想問下之前隻紅灰20周年
最高位炒到咩價?

點解我兩隻成熟期17歲都唔撚進化
明明各自都贏左幾十場

成長果時有冇打15場80勝率以上?

17??? WTF?
可以咁長命? 仆佢個街今日先死咗一對機械暴龍 又要養過

冇病過

之前又話成長可以唔洗對戰既
係咪要養過

邊個話唔洗？
斬掉重練啦
最快好似6歲都完全體

#562
頁紙文
10 日前
想進暴龍獸係咪完全唔洗對戰? 唔洗 進任何成熟期都唔洗睇勝率

想問下依家港魂賣果部暴龍機係咪單機都可以對戰進究極體?以前細個冇玩依部剩係玩搖機

呢盒野家下幾錢

唔見街有，所以上黎徵下
巴打有？

呢盒野應該冇三千都唔洗指意收到

咁進成熟又真係唔洗
但就冇得百份百進完全囉

可以
不過你想要特別蛋就要
好似係

真係唔洗喎
我養過兩轉，成長期都冇打過
一樣上到究極

咁係你好彩姐

放置play等佢死了
驚又養錯
有冇經驗分享點上究極體

得返幾集仲未出神應用獸

果15場對戰可唔可以瘋狂由第一場打起?

開心share 有冇巴打仲有留住呢啲卡
Btw 係咪好多卡鋪都冇得賣了？

有

得

放嗎

之前有人話想要獅子獸？

不了 我想收

紅蓮騎好型啊

師兄諗住放? 幾錢?

想問美版d3電池蓋果粒螺絲可唔可以拆到出黎

見人放咁我又放下先
下年屋企裝修...要開始賣定d figure走
天使獸+孟
天女獸+光
花仙獸+美美
巫師獸+迪路獸
墮天地獄獸+小妖獸

有冇巴打岩
全日版...有興趣既平賣又點話
唔想放入迷你倉

墮天地獄獸+小妖獸有冇圖睇下？

巫師幾錢 有意

天使天女有冇圖

而家數碼暴龍既SHF係咪唔再出啦?
轉哂GEN?

暫時唔會
會轉為超進化魂

寧願要shf 。。。。

進化魂變形好恐怖

覆返幾位有心既巴打先
我搵官圖比你地睇咋
因為我全部FIGURE都係儲...唔會開出黎擺
所以實物圖頂到盡都係外盒/啡盒

搵圖PO比你地睇都有D心痛

想要既巴打tg搵我啦~
巴打們會好對待佢地既話我唔介意賣平D

有冇人知呢3隻色而家幾錢左右????15年出
見D人賣2000蚊傻的嗎

太一大和應該都要過千
原色就有機會原價都收到

原色先貴呀

全新原色可成交價大概1300蚊
全新燈藍可成交價大槪1100蚊
過2000嗰啲叫價基本上搏水魚

下 早兩星期行INS...原色999 wor

個盒幾靚

我收呀原色

果部應該係飛發光機

我飛光發聲部垃圾同埋15TH三色都有...
你覺得我會認錯 ?

屌...跟你打錯字

999原色嘅話要大手入strong hold

其實原價7百幾我都覺得好貴，4位數字直頭過份情願唔買

抵喎，放工去買先

咁快D衝啦 上車靠佢啦
利申多次先...岩岩講過係2個星期前見到

祝好運

可能二手

我都覺得冇可能
8-900喱啲價位係講D-3嗰3部死貨
電波肯定過千

咁我賣比你1300原色電波比你拎去賺

你900蚊賣俾我我考慮下

屌你老母個透明版, yahoo見人放bid要2500蚊
超悪魔獸另一個型態係咩

鬥撚狗

D3洗唔洗900…

現時點啲舖頭差唔多係喱個價

等同抽新iphone
抽到你會原價定原價 +1k放

有冇人放d3全新
原價+40收

搞咁耐都唔比人睇背面我估係成熟期邊出黎，其他形態身形都唔match

你指邊隻？

睇到喇
我記得好似有人post過超惡魔背面

唔好咁不孝

周圍想炒機

哈克進究極有咩特別條件
終於進到完全體

資本主義社會係咁

我部機入唔到CODE上網既

NAME個度唔知係咪因為RESET過空白左

會唔會係因為咁所以入唔到CODE

個名錯左?

請問出面有冇舖頭有得買20th磚頭機

有兩部行貨開過嚟玩不過齊盒齊說明書
有興趣可以開個價

要1部的話250 ok?可就你既mtr

我都唔知 所以想請教下各位巴打係咪空白名就會入唔到CODE

唔會

一對賣

之前GEM果堆...
多謝兩位巴打幫忙接走左佢地返去~
E家剩返
花仙獸+美美
巫師獸+迪路獸

冇人要就送比FD算

500一對?

ME want

D3 三色齊

全新

衣家一對20th 紅藍機全新街鋪賣幾錢?有巴打知嗎?

究極體喇哈克獸終於

想養加魯魯獸點知變左鼻屎獸 灰左
另一隻係機械暴龍 奧米加大計已完

整死鼻屎養多次仲追到

睇住自己養個D野登錄圖鑑真係好滿足
而家仲玩緊都係因為咁

幾個fd已經放棄左

究竟而家邊度仲有現貨買呀
跪求，好想玩返呀，童年回憶

我跌左部機被迫放棄，唯有等白機先再玩

而家新呢代暴龍機都冇得玩既

柒到

想問吓04美版幾錢
想收部玩吓

妖怪手錶

放全新紅色磚頭機1部, 原價+$40運費。
無心機玩育成GAME。

推下先

有冇人會玩ps4黎緊果隻偵探第2集

會
想清楚係DLC定點

玩法點 又係回合制

當數碼暴龍係工具好想玩

外傳，會包埋第一集

笨大咪又係當新驚出 又賺你5,600蚊

照丁

屌，今日諗住訂紅蓮，截左
我知我衰，知唔知邊到仲有得訂

d特典吸引到呢，兩隻nx
結果又要焗住買曬中文日文

睇唔明 點買nx

造型黎架咋..

我反而諗緊呢兩隻會唔會出真NX

有一集再買咪ON9

3000$收兩部

有兩部新機
有意tg

就係要呀

嗰兩隻好似係店舖特典

即係如果想要埋既話，應該要去嗰度另外訂多兩隻先有條CODE

痴撚線
落ins point買都唔洗3000

要日psn先得架喎
好似係

收2部$4000

隻奧米加趁仲有價有市快放
好快變黃色加裂油

收到啦 紅色900藍色650

我呢隻都買左好耐下了

呢個當然啦，日本地方訂得就當然只有日版啦

見無人應你就答下你
皆旺B28仲有 日版黎 9號截訂

全部都同一時期出架啦
得一批咋嘛 我果隻夠原來純白珍珠色 我發覺開始變黃即時1200$賣左出去

幾時出真紅蓮

有部02機甲龍色透明機係咪有人收

多謝巴，尋日已訂

有，tg傾？

想放一對日版 有冇巴打有興趣
真係太大盒要出清
全新啡盒無開過 岩既平放

有興趣 tg傾？
http:t.m/bCMwong

有興趣
巴打tg傾下？

有興趣TG我 之前唔記得留

小喇叭，尋日睇到digimon art book仲有貨，今日tap and go 入好錢諗住買，返到屋企話無貨

有意巴打留個tg俾我聯絡你

出張普通信用卡啦

無穩定收入a 班hihi仲要拖我糧
個時讀書又無申請

要有收入先開到架咩
去匯豐開個運籌戶口已經有張visa卡跟

其實同收入冇直接關係
銀行冇錢就唔批新卡
銀行錢多你乞食佢都照出俾你

有部開封但冇玩過15週年動畫原色想放 有意收留個tg

有D卡有年薪要求
多數>12萬就有

呢部同D-3 仲有冇邊到有得買

放呢兩部機，有興趣嘅請留TG

我收4張金卡要唔要？

放先岩

買到了

黑色真係幾型

部機個moon有瑕疵
成部拆開整返走佢

壞左未

咁易壞咩

我部dark 15th 幾日入左塵
咪又係咁拆

有無人有多機交換下?

有冇人有呢部機可以割愛
細細個果陣..呢部機有好多回憶

小妹想買部數碼暴龍機比男友
睇中20週年紅藍果款
上網見有人賣2手，想請教各位2手機入面玩過既資料有無得刪除？
可唔可以重新當新既咁玩
如果我約左買家買新既暴龍機，又可以點check佢係新定2手？

刪嚟做乜

咁我男朋友可以重新養？
如果2手人地養到咁上下，會無咁有成功感？

可以刪的
二手同一手價錢爭好遠咩？

2手比較多貨源，都要300幾
咁如果我買新，要點check機？
無玩過暴龍機，驚比人厄

喱款機冇野好check，識著就得
買二手人地解鎖左啲蛋可能仲方便
人地隻舊野你餓死佢咪可以重新養過

2手算啦

可以reset 啊俾你條仔自己搞啦佢識㗎啦

有冇巴打知邊度有得睇返coco數碼暴龍漫畫

笨大

觸手系

想要v龍獸

12月14

呢隻算咩。。。超超究極？

超究，只不過大隻d姐，設定上究v剋死佢

想問下15th暴龍機 01 定係03好玩啲？

03

有無巴打放20th三色機？

唔係11月先出咩

有冇巴打有阿爾法個部

上面位巴打講既野真係咁難明咩

有呀

放定先都可以嘅
容易走數姐

有冇人收g.e.m大隻暴龍獸
有2隻

幾$?

八百

請問仲有無地方買到15週年 01橙色個部機

邊到放

有無巴打有興趣收digivice Ver15 Original連特典？
張圖係上網揾嘅

幾錢？

巴打有無興趣留個tg傾？

有興趣 tg spinviper

你十幾部啦喎

自膠 十幾部係D3

有冇人會放呢部？

貨都未出...

放（紅色）啡色 20th磚頭機2手齊盒齊說明書
有興趣

巴打我有朋友相讓一部了 thx

有冇巴打放SHF 紅蓮, 搵左好耐都冇

你要黑定紅

紅呀

human logic btw 黑色有幾難搵

黑色見到現時都有，紅搵暈各玩具鋪都唔見

你地有無澳洲果部元祖暴龍機 VER 6

lm

最近咁少人既

11用尾就多架啦

d 人好快返黎

屌又黎

唔太貴既話就又買黎收藏啦

我ge童年 上次都無買 今次要

不了

不問價照買

隻超暴幾時見街

好似好正咁

我岩岩都想post依隻
訂左 應該年尾會到
黎緊重有紅蓮X

我都訂左，合金又有燈(加魯魯大砲)真係好正
不過希望實物都係咁正
同希望會有究極v龍獸未來形態
同確定好似有奧法獸

知唔知舊save有無用
重新養過好辛苦

邊度有得訂？

孤仔/精品都有得訂(好似港幣650up)
再唔係喺淘寶訂(人仔520)

如果B記出 應該冇千5都走唔甩

請問邊度訂？ 要自己上色？

佢話有得繼承，不過可以繼承啲乜就無講

我上一集打到最後大佬之前，出番去打DLC任，跟住就無玩啦，唔知咁既SAVE有冇用

孤仔精品有開訂，淘寶都有
合金成品來的，咩都唔洗搞

係
不過就算b記再出，我都會入手

幾號開訂架 搵唔到

國產作品黎 要淘寶先搵到
要極力爭取佢改埋隻眼 唔要冇眼珠

隻奧x 要淘寶先有得訂？上面巴打話孤仔精品有開訂, 但我搵極都搵唔到

鋪頭唔知冇留意
之前月頭訂開都係灰模盲訂
色板都係今日先正式出

我都搵唔番
可能你直接facebook message孤仔問會更加快
淘寶訂嘅話你搵一間多人訂銷量高就可以
關鍵字：童夢ex 奧米加

邊度講出奧法?
我想要V龍多D wor

psv換左機 無曬save

幾打意

似nx系列啲玩具

啱啱見到fb有間叫「香港玩具所」有開訂650
間舖係mk

c兄邊到訂?

淘寶

孤仔facebook message話 無資料

竟然
之前我係一個whatsapp 玩具 group有巴打分享過孤仔有開訂
亦有可能係我睇錯

根本就係

邊度有得訂

台灣有
暫時未知香港會點

一次過訂晒奧x同紅x了
o係淘寶果間小蜜蜂
btw,第1次o係淘寶訂玩具,希望唔好奶野

好靚，不過係唔係獲授權嘅正版貨？

老實講淘寶我買咗幾年嘢都未試過奶嗰一次
因為香港有陣時未必搵到啲舊玩具就唯有喺淘寶搵
而香港嘅yahoo拍賣又唔爭氣勁少嘢賣
不過每次都會睇曬啲評價，同google下嗰間商店嘅商譽如何

我諗一定冇，你就當係啲gk咁，
近年中國的gk好鬼勁，好多時仲正過官方
如果你有留意海賊王嘅gk就明白，官方出嘅真係越嚟越垃圾
同奧米加x官方都唔知會唔會出
好睇tri大電影最後一集會唔會有奧米加x登場
如果出嘅話一定入手

暫時確定童夢會改奧米加x眼珠
加長紅蓮x把劍
同埋改大個盾

我都係嗰間到訂咗，我見最多人買就係嗰間訂

見上面咁多位都係淘寶訂，香港係咪未有鋪頭開訂？

淘寶先正,可以7天無條件退貨

原來如此，但有冇得直接喺童夢EX訂？

facebook都有間叫「香港玩具所」有開，650
店舖好似喺旺角
應該冇得直接同童夢ex訂購

感激不盡

繁體中文版獨家首批特典情報公開

凡購買首批 PS4／PSV《數碼寶貝物語 網路偵探 駭客追憶》一般版及限定版的玩家，將可獲得限量的首批特典，內容包含：

• 「奧米加獸 NX」、「修女獸漆黑＆修女獸雪白」、「芳香獸 NX」、「劍皇獸 NX」等數碼寶貝下載代碼。

• 「主角換裝制服」、「V 內田套裝」、「SUMMER CAMP T-Shirt（P）」、「墮天地獄獸紋章 T-Shirt」等角色服飾下載代碼。

• 繁體中文版獨家首批特典！「艾莉卡的托托」玩偶吊飾。

※ 首批特典數量有限，請洽詢購買店家。

※ 圖片僅供示意，請以實際商品為準。

※ 萬代南夢宮娛樂保留變更、修改、取消特典內容的權利。

咁係咪即係中文版會有晒日文版既所有店舖特典呀

有埋卡片就齊哂
仲要多隻艾莉卡的托托

喺灣仔精品訂左

開幾錢訂？

想問下邊到有得睇數碼暴龍figure出左d咩獸
姐係紅蓮 奧米 奧法個堆
好想集齊皇家騎士

有d係唔係已經冇得買
想買返墜天地獄獸

Darts 奧米 紅蓮 隋天 都係可遇不可求
好少人放 就算有人放個價都幾

黑戰係唔係再稀有好多
我有奧米同紅蓮

黑戰 更加

買個架再重新執位
執到一半唔識執

金鋼武神幾時出架

好似係玩具嗰啲，
唔係模型版

金鋼武神

收一隻NXedge Stlye 奧米加獸
有巴打放麻煩留TG

之前尋仇見過有
不過唔建議買

近排入坑
有幾個問題想問
如果想買模型係walk in d鋪直接買？
暴龍機個d 要直接經日本訂？
唔該哂

根本冇出過模型版

Lm

齊來投票

準備又做頂更

好耐無見

隻NX紅蓮有得訂啦
雖然未必好似奧米加咁會炒...

但有興趣入手就快d去啦

BTW, 佢一年先出一隻

出哂13皇騎咪要等多十年

已投有眼珠

真係會出晒13隻？

鳩噏下啫

不過 芳香 同 劍皇 應該都會出啦，隻game入面都有
龍帝、傑斯 呢啲咁複雜既就可能未必出

請問邊到有得訂

旺角d玩具鋪啦

我訂開 孤注一X，佢接受fb訂野添

當初係精口口口見NX奧米加賣170好後悔無買 前排見紅蓮有得訂都訂咗先

直接fb msg 訂？ 因為見佢fb無圖

孤注fb有nx紅蓮訂，星期三出咗圖

對上一隻 SHF 已經是 2016年1月 的動畫版奧米加獸了
成兩年無新產品 ...

我之前隻奧法都係上fb訂
你過左數影返入數紙 同 講訂邊隻
佢之後會send返提貨單俾你

貨到去鋪頭show張圖就拎得

訂價係咪仲貴過前2隻